[I/A] Mitrasphere (4) 日日刷到部電話冇哂電

新POST留名

新手留名

留名
溫馨提示第一轉肥係朝早7點香港時間

看到了嗎

岩岩手痕開4個模擬器抽劍, 中左1個神AC + 3其他3個都好勁 放出黎睇下有冇人想要

好多貓

放出黎看看

出去食個飯又多推爆左

貓巴 我想拎個玩

hi 雲巴, 失禮問一問你係咪會大歲數過我

初代劍聖想轉生???

終於過2萬戰力啦

三星清泉, 何解不重刷

係坦阿 坦阿

懶

等人CARRY啦都係

想要

摺巴我覺得有個幾你

你幾歲

我26

靜侯佳音

我25

差唔多姐 ，唔係差好遠

相認?

尋晚睇你談吐以為你就30
好成熟正經正式

重刷刷到依件 勁嗎伴衫？

話說有冇人有3星裝跌落果張圖
又話擺出來既

代答廢, DEL得
活動騎衫屌打呢件

30歲申請唔到Working holiday

我都諗住今年申請

想玩個輔ac咋 街場伏呀

ME要讀撚埋個CITY ASSO先可以申請

4個AC 都中晒煌劍 真係O晒咀
[img][/img]
呢個AC 送左俾個frd 不過冇衫同埋debuff 30%果把

[img][/img]
1號有煌有大有背水, 不過同摺巴舊ac 仲差好遠

[img][/img]
2號 打打下懶 自己望下啦

[img][/img]
3號

有冇高手可以carry 我打盜賊

一陣又有

多口一問

係唔係 將軍澳上堂???

想問輔助應該放岩職既三星 定其他職既彩虹？

緊係岩職3星

TKO 好似係中大個日文HD黎
CITY 日文ASSO 係KOWLOON TONG 本部上堂

貓巴...衫都冇件...即係玩我姐....

法/物攻要分清楚

睇漏左輔助 自
咁放其他4星 佢輔助只係計能力唔計技

1號咪有囉

睇錯..原來有個有衫
不過程度我諗只係得50%....
未到到話好想要
留返比其他有心玩巴打

原來係咁

我之前有朋友係將軍澳個邊上過堂，我仲幫佢做過2份論文功課

以為同你讀既asso係同一間

錯啦, 其實我就係你朋友啦, 講得出兩份, 肯定係你了, 阿軒

係呀 得送俾一果個係好正

我睇落都覺得好似係所以問下，因為彩虹升到50Lg 多數好過三星。

咁都可以相認

原來係你

估唔到係連登見到龍仔

會唔會係咁 頂

相認

結婚啦你地

跨張個TVB

世界真細小小小

好似唔係太吸引

刷緊隻補

差件下衣就齊

不過我覺得以後一定會開活動出d免費4星有 特大效果

好似狼衫咁

連登真係一個好危險嘅地方

係咪可以留石?
無群體吸仇恨魔具會唔會被人屌?

之前刷左隻劍 一件衫 兩條褲
差一把暗劍同特大攻劍齊劍洗左

玩弓玩到頹
成日被王秒

點解你會知我叫龍仔架

比我就唔上喇

巴打比d意見 用邊個AC好 第一個有30%buff 第二個劍有雙背水

龍仔

不安

係咪王出AOE果陣冇企後排

見到橙光向後退

身為習劍之人, 在下, 龍仔
黎解答你既問題啦
雙背水垃圾到狗都不屌
果斷選一, 真正冇怨念

1號:
右下>背水>龍人+煌劍enjoy yourself

正確方程式
ENJOY YOURSELF

係呀，成日唔夠快跳後

打胸賊好辛苦
望到實一實

估唔到變相認post

背水>煌>背水>第二把 咁用會唔會總攻擊高d

慘，我未夠2萬戰

應該死撚左

唔會
背水得7.9秒, 回合要4秒
再上就只有弓BUFF你

你地唔好信哂啊
我講下笑鳩作個阿軒出黎咋

doubt

我隻坦 單5星煌武起手，而家咁

有另一把盾劍4星凸左下 但未升
防具用狼衫

猴巴, 佢應該係講緊總輸出, 4回合裡面的總輸出
會唔會高過, 30%, 200% 龍人, 蝗

2萬3

應該死左

又係驗血時間

你地一定仲勁過我 我都係由3星武慢慢玩跟住抽下抽下 變左咁

有2把3星唔想換 + 50% 物 魔防 好好用

巴打們，咁樣開唔開得 ？同想問有兩把特大劍，點裝另一把？見簡介都話有兩把好d ？

痴筋 隻game真係識讀心

ON LUN79
又中劍士衫

click左個icon=唔會出

又有武器可以爆

3星

點解你地咁撚多四星
我連 其他職既四星都唔中

1抽池 次次都中無用既野

巴打點用夜神開 我一開就彈APPS

有石係唔係繼續抽？
同埋係唔係跟之前啲巴打講係咁刷黑狼先？

正呀

可以掉左個3星盾佢

我無咩都整過 就咁用得 好多人都問我點解

我WIN10 夜神最新版 無開ROOT

你參考下

繼續冇中四星
繼續刷衫衫

又多左1千戰力

爬到21000啦

大大隻字:魔導士
應日試下click最唔想要個樣武器

好撚癲 2日都咁靚

不過冇件岩用

我好撚非啊頂
D劍同開局一樣...ONJJ

有件衫比你扮下靚

唔好意思
新手想問有無聊天群可以入
玩補 36lv 但戰力得15000
想趕返進度

抽到100%爆擊魔道具 可以代替邊把武

230%極大 攻（用3回合） vs 200%極大攻+200%特大攻 （4回合）

呢度就係 好多癲佬長期mon 住個post 解答問題

真係第一好？

果件衫好型

冇機會出第二次

kekeke約戰快好多

好野 連續2日都冇4星

有都係分解用

終於有2隻同色

世界上的另一個自己

個moon越來越長
睇到眼都跌埋出黎

雙27吋MON

一禁Print Screen 就影晒出黎

咁咪得囉

好似仲有幾分鐘又開盜賊

又冇4星，慘

你講完就去單抽

配返你張圖

你地知唔知由WIN7開始
內置有個CUT圖工具架

好痴線

2日1石都係全部冇4星，I WIN

仲未刷得滿lv9 xp

我見排頭位啲日本仔刷到rank 67都未滿

而家識，等我學下點用

上面
果個4回合
你計留左龍人
3回合 230%+龍人=極限輸出
兩回合, 200% 就係輸左果到可能一兩萬傷
之後 你第4回合除左高風險應該死左之外
230%果條友都可以打多一萬出黎( 佢第4回合都仲有30%BUFF
即係我當你好好彩打到第4回合, 就咁200%, 頂多咪兩萬傷
即係230%同200%(應該死左) 個輸出差距, 唔知係唔係0 更有可能係雙200% 會低輸過 極限輸出, 你太睇少龍人
而家人地閑閑地人地極限輸出打70K, 80K
你問下你自己打唔打到

食屎啦你.jpg

same

刷晒ex先刷返lv1

唔係法師

隻game營運商係唔係痴線

出新pool，見到每日1石抽
以為淨係俾有償石抽，一禁無課都有份
睇殘無細心睇，心諗1石單抽，原來係1石十抽
心諗咁着數，實係全部2星機率，點知一巴巴打落我塊面，隨時掉幾件4星裝

好多BUG，強化 素材因為佢SER問題又好難打，
HEA玩拎石等改善

等出週日強化素材

我抽左3次先得一隻無用既4星

等carry

通街都係劍聖衫
宜家開新ac刷劍應該仲易刷埋套裝+齊劍

食左30件都未升到 痴撚線

唔知講咩好

有冇諗過我仲MON緊POST....

冇呀 佢地淨係諗到自己

突就突滿, 條xp bar先係大佬

岩岩一場有兩個著住成套劍聖裝

仲有SKILL LV

我諗我部iphone6 + 就收皮

有時lag 幾下都算，好多次都係王就死 跟住就彈app

見到有坦又識玩既就好感動

我指skill lv條xp bar
我望頭十名果啲都係得6/7lv

叫左你唔好係日本買iphone 6 plus的啦龍仔

龍仔係你呀

我發現係戰鬥中可以set

真喺未見過有驚可以無課1石10抽，仲要七日

同街人真係好難打空賊
出技都唔向後

頭先刷左兩個ac都有得突蝗劍
不過冇衫,食屎狗

又係你發現你大陸

佢大學生, 最鍾意咩都好奇禁禁禁
我識佢啦, 龍仔

Sor 我又發現新大陸

劍士19000戰力 木刀＞背水＞龍人＞煌 打海賊30000幾算唔算正常

打錯自膠

ON9坦最後一野彈後BOSS全攻
差D TEAM KILL全隊
好彩我復活晒佢地
食屎弱智仔

我就咁木刀都桶40k

升唔升埋啲補助魔導具谷戰力好
定等下剩底個5日十抽
btw 綠豆真係刷到人都癲

FAILED
重作

咁都比你突破到

請問抽到相同裝突破有著數定升爆放輔助好？

應該突著數啲 輔助得20%數值

突破, 記著, 唔突破就比三星突爆超越你
你想唔想輸比三星, 唔想就突破

又4星杖... 我玩坦唔係玩魔

咁激昂

我地玩劍係激d

屬pool 兩日三虹都係撞哂柱

ex級

一石有自己職 4 星算唔錯

我都係玩劍 但仲未領略到

我知你係玩劍
我點會唔記得劍聖的名字

有冇巴打可以貼下輔助個排睇下 唔知升唔升啲武器以外嘅野好

仲有7百石，抽唔抽多次職pool好，定等有新野先再抽，而家先緊緊可夠15000戰力打狼2

有自己職升自己職先
無就升返同屬加乘高d既

etc 坦升劍 魔升補

抽多廿連先
真事,信我, 唔點你
抽左你就多謝我

輔助係用黎打空賊彈出彈入

我記得有人20連抽都伏晒

抽啦 突破之後差好遠
好似新關咁 差幾百血就係吊命同被秒既分別

想問下煌劍一定要抽光pool定係職業pool都會有？
差佢

職業pool都有
我刷首抽直接all in職業

職業pool有
千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈千祈唔好抽光pool

點解會有個劍聖既名字
咁劍既輔助應該係放咩？

我開到而家未抽過4星

放劍
呢個就係你輸緊比我既原因

閉關沖緊3萬

咁樣好唔好？

唔該哂猴巴先 成套武得一把後移係咪唔夠 定係打空賊留後移個把武就夠用

冇衫冇褲, 睇透左

你咩職先

巴打又係你 轉玩弓呀
btw 應該冇乜人識答

玩弓, 最緊要有箭雨

玩到lv 重刷
垃圾機率

3個鐘戰績 9場EX 2場LV1
一開始見唔到坦既話可以直接離場

希望明天會更好

屌 我轉左ipad 或者電腦打新活動關 都無用

次次都係成功打完大佬 就出現系統error 跟住彈我返主畫面 要我重登

但就計我失敗過關。on9

我玩劍啊
平時用開就係呢套

我頭先成個鐘得一場有補， 所以只打贏一場

唉 街場十個有八個都唔識打 搞到我剩係打多2件披風打唔到帽

3補2劍磨住過
無限蘇生不死小強

想佢快d開

一星期開一日就夠喇，快手開喇

開唔開好？

木曜姐係星期4啦

你咪今個星期開

唔清楚

但好想升技

唔知幾時開始呢
係kekeke度拎

真係有的話.... 我而家四百四百咁肝黎做乜

升技 有無紅藍版

其實我係補 但係我唔知點樣開房組大家

所以我先去左打野團

我玩補場場都遇到1補以上
反而坦就未撞過

入場無坦 直接memu quit再入場 入到有坦為止

我之後喺街場見到全部5000血以下嘅話 我會走場

唔一定要坦 4隻劍+1補都夠玩 仲清打得超快

得藍綠 紅色要抽武拆

應該遲早實有

原來剩係技能石 咁我繼續刷先

我撞過都可以 不過街場風險太大 都係博唔過

見識過 隻補龍人煌棍 殺到王就過到

有lv強化

補煌棍係必需
無可以唔洗玩補

你等 星期2 星期5 星期日 刷啦

好快會有

咁我抖下先

正呀

隻game都要幾多時間刷，cls。。。

分析得好好

打賊未贏過
4魔1劍 ， 3劍2魔....
有劍有魔有坦又冇補
有補冇坦 ...兩弓手兩劍都試過
暫時最唔想見到有弓...

岩岩開GAME~抽晒咁多職POOL
每職都有4星,其中最多係弓,有3把

想問邊把係木刀

應該係真 日本網都見到

等開放先刷啦 而家太辛苦

揀好想玩邊隻職直接抽職業POOL

原來頭先又派左40石

又可以回收下

go

我見過係成堆劍死晒 之後一野復活堆劍
打多轉輸出

會唔會考慮開個LIHKG 房?

可以比巴打入房搵人玩?

抽晒D石啦,得閒轉下職都好~
遲D可能有D關要某D職先易打呢

依家好多時一入去都死晒 食白果

正常係咁 但我試過一場死左兩隻劍 剩返果兩隻喺隻王出大技果陣去左後排 我之前又比王片左一下 搞到死晒 街場真係好伏

我試過入去即輸，跟住會彈返去主畫面要重登

呢個bug第一日已經存在

d人未識打 彈出彈入

我開左個LIHKG GP 係GAME

可以100人加入

有興趣加入留ID 比我 (唔係你個角色名，係個人資料有個ID號碼)

咁以後可以唔一定搵街人，搵巴打們一齊打都OK

ID: 872486708

ID：554040887

原來可以去GROUP 個到直接搵 LIHKG 個名

可以直接申請 咁我唔洗一個個咁加人

加左入gp 先直接申請好友

步驟

已申請

開房就係地圖搵呢隻野

跟住禁グループ 就可以向群組有上線既巴打申請

已加
id :法貝

有申請既加晒入GP

而家8人

另外可以用GP 頻道係GAME入面留言都得

聽日幫我宣傳下個GP可以加人 我ONLINE 會批

好似無得SET 副會長之類

巴打唔該

你去GP個到直接seach LIHKG

見到禁申請就OK

邊度撳

原來有得睇GP既平均戰力

已申 Id:695468013

我上面有教學 你拉上少少

入到啦 tks bro

個grp暫時得一隻劍

加左 858592635 Faiii

added ID:417534084

凌晨都咁多人

而家有17人

2隻喇 有好多奶

點人頭，邊個職最多先

你聽朝起身應該已經爆左申請

申請咗 Id:101785883

已申請 ID897325674

入昨了 2萬8劍係我 btw 點梯打字？

我訓先

幫我提下D人有GP 下個PO既第一頁加返

睇下聽日起身有幾人申請

Gp個到選左LIHKG先

下面可以打字

彈咗舊咁嘅嘢出嚟

新手劍已申請 ID哈雷

申請咗 ID: 548207839

我補 有個FD係劍
求坦

譯：十分抱歉 這個頻道暫時無法使用

應該bugged

你一陣在試過 我仲講到野

好，真係訓，其他申請入gp 既聽日先批

bye

ok 唔該巴打

最多好似係補

id:186551622 新手想入

id : 581867877

thank you巴打

ID:906781873

新手 已申

229852839

韓版雷電 個人覺得順過夜神

剛申請， 嫩坦一個

ID: 994212102
已申入group
仆街我又係奶

ID:435085588
Bubbubbu
已申請 玩弓

街場見過

記得入完group都要係度呢度吹水

ID:538641362
新手玩 申請左

347821850

hea刷3星主線裝

長期掛綠豆

巴打!!
比埋我入group呀 唔該曬~
ID: 330219613

組團實況

雖然遊戲都可以打字，但都建議大家多用返呢到

晚安

added

其他人照申請先

聽日會加

我申請左 名叫ilhy

綠豆開場果1個player先會加多100粒

無呀 我頭先都係50幾

thank you 巴打!!

唔係好明
我點睇自己入左group未? 同埋點同巴打chat??
仲想講...我真係卡左係2萬戰力

成日中BUG
一入場就LOSE
再入又HOLD喺個選關畫面冇得走

依個bug真心搞到人躁
要quit game再入 麻鬼煩

要刷上15000 先有得打

你一禁To 個版入去有野就入左

申請左巴打，名叫bobo

咦~
可能有啲誤會~
咁睇我就應該未入group啦，但我都照send左request等巴打聽日accept

今晚咁靜

邊度靜

第2日目標達成
出埋奶力睇下聽日爆唔爆多4千

我岩岩先閉關完今日冇咩出聲

好少見你出聲啵 玩成點

刷緊綠豆
呢兩日齋打狼升技同突, 戰力無乜升過

唔知佢下星期係咪真係出藍綠豆關 係就爽 到時就可以突爆晒所有輔助狼裝 升盡晒佢

巴打，真係比你批中左
上到兩萬就卡卡地...

升技超難

睇黎你防具同裝飾仲有好大進步空間
有冇打新關打魔裝? 見你仲用緊狼裝, 快手刷多啲谷下魔力啦

我放棄技 升到7lv算 果1%豪俾佢, 廢事辛苦自己

瞓先啦 聽日繼續沖

突到9無理由唔升

唉，仲好講
新關街場打唔掂，次次都輸...
好想攞魔裝呀
我啲裝飾都係用狼果套咋...係咪應該刷多啲升爆曬先?
同埋我而家係咪應該打藍豆升左套狼裝先??
唔該巴打

咁你加油啦

唔瞓住覆埋你啦
狼裝加好少魔力, 就算你升左都係多左血同防, 戰力多左但攻擊力只會高好少
建議你唔好晒藍綠豆升咁多狼裝啦
一係你係上個post 搵邊度有3星魔攻大up 裝 打黎放輔谷下魔攻
一係你就刷定藍綠, 等聽日我地開團就入去刷多幾件魔裝就最好

好啦我瞓先, 有咩聽日再傾啦

補師著狼裝仲硬過海賊街場啲劍/魔/弓

巴打你真係好好人!!!早抖先，唔該曬~

我都知我著錯衫嫁啦...唔好笑我啦

我覺得著回復量up裝回多d血好似好d

多謝提議~睇睇有冇先

其實補果陣會差幾多

防具一件加4.x%,裝飾3%左右
裝哂應該補多百幾二百一下?
我仲未刷齊裝試唔到

打左大約430場 13-7
終於齊一套突4lv既3星補裝
五件各打左10 8 5 8 6 比大家參考下

已申請，我是"熊"

ID 902221262

戰力上到2萬4先係真正樽頸
因為要開始打綠豆

有無人可以幫手貼跌3星裝個表

真係難跌到嘔

id: 532224656

利申：人在外國 唔係成日夾到

已申 id:235995405 Sim
弱雞劍手一名

唔記得講名
我係 Gakki

有件裝升到技上限8lv 就無得再比我揀黎再升
係咪bug黎

唔一定會升最大skill lv

重刷啦

ID 893628637
名 ★

垃圾坦求入grp等carry

巴打你都垃圾咁我叫乜野

弓真係唔知著乜裝好 回避率我又唔太信依樣野

坦表示迴避率係0

返工成日打唔到紅石 遲下應該會覆刻啩 因為陸續有新人入嚟玩 佢哋都要升

紅石唔係緊急任咩?

終於突爆左套窮人恩物

720619180
蛍火
都係奶
已申

我意思係佢當左我升滿唔比我再揀佢升

起碼d裝好過我

Hard 都會跌，豆同 exp 又多啲

唔係呀嘛...

頂你狼裝頂帽唔識升最skill lv

手痕抽哂1500石 乜鳩都冇 想棄

已經刷好哂狼裝又冇可能重玩

我件衫食左33件先升到LV9

好你少少食左28條升褲

頭30武器抽,仲抽唔抽好

呢幾日抽野好垃圾

1800石

AGGER
抽2件劍士水衫唔知做乜

起碼都叫有4星

好過我
好耐無見過彩色

探索上限提升,效益高唔高

非常低
但可以訓十個鐘

上面見有巴打過話著補血裝好過狼裝 唔係真架...

補血裝得3*打 件野加好少防 而且個skill%加好少 就算你打齊咁多件+肯用啲skill石爆上lv5先叫補多少少 一下可以補多三四十

所以除左抽返黎果套4*裝 奶媽可以唔洗刷套3* 堅廢 用啲時間刷輝石好過

病左 係屋企訓覺

而家先起身

陰公豬
龍仔

我刷綠石順便刷裝

啲藍綠石邊到打最好???

多左28人入gp

已加晒

我去訓多陣

而家65人

冇人約炮

申請左

id 637935907

id:640147737

499905570

有冇補 劍 魔 弓 各1

補

差一個 劍 或弓

有冇人，是但一個

賴低左我

不如巴打你補我坦丫

456481707
申請咗

抽唔到 煌杖

弓手係咪廢

唔係呀，頭先有巴打carry

屌... 好ON9 bug到唔想玩 枝煌杖CD完都出唔到 明明就win

訓到12點準時起身
努力刷首抽

我想問入左就當公會咁 定係離開GAME就會自己退房?

街場打左半粒鐘都撞唔到一隻盾

你當係聊天室黎 QUIT GAME都唔會自動退出

非洲account上左buff都係單補18XX
好垃圾

打空賊 可以王開橙光既話 除左坦之外可以向晒後排食陣花生先

等佢完左先打。 呢招AOE技，有機會秒其他近戰

紫光就打單體，坦有拉仇恨就無事

唔好急於進攻，記住等橙光完在打就最安全

入左就KEEP住係房，直到你自己退 或者 被踢

好話病

有水套唔打打木套
搏俾空賊頭秒?

食左止痛藥頂左陣，而家去訓返

快啲好返呀巴打

等你carry

帽就唔升, 褲就唔跌... cls

你地睇下有冇 4 或者 3星 魔導器 係減王 20% 魔傷

都幾有用 放一個黎KEEP住減佢火雨 都幾好用

我都唔敢打hard 驚白打
多謝巴打分享

點樣可以加聊天室啲人做fd? 好似睇唔到啲人嘅details?

禁實個頭像

得左... 頭先禁左好耐都唔得

id 494225311 求加 想入

開左房之後應該可以係 ルーム個頻道講野

咁樣可以避免洗到群組版

其實game入面打字好煩
好有衝動開個tg group

用返呢到啦

雲巴病撚左??
乖乖去休息
我尋日都冇玩過
唔怕進度比人超越喎

去緊interview

但係個尿袋死左得返40%
唔敢繼續刷狼

點算好
仲慘過冇得interview

已經刷左50次,無動力再刷了,反正都升唔到技

咁大癮...
in咩??

隻驚好食電

申請咗 ID:866318554

係咪有 group，前日先玩，想入 group 同巴打一齊刷
617640080

有group?
我獨行俠
玩得又屎
廢事雷人

又話棄game

食左藥好似好好多，唔想訓了

出去食野先

頂帽同條褲卡死slv7, 而家差件被肩未打齊, 諗緊仲繼唔繼續刷狼2好

刷緊勇者衫衫.刷左幾日嚕

小心暈低

咩勇者衫?

唔得架雲巴, 藥效係到你先覺得冇野咋
唔好勉強自己喔, 啾咪

空賊頭啲時間好西

人地著果d叫劍聖衫
我刷果d特別d 叫勇者衫
突出d

成日聽人講打機能醫百病

GAME入面入左GP 未

尋晚凌晨開到而家已經70幾人

我獨行俠, 廢事雷人

in 消防
正確d黎講係垃圾打字test

差件衫1lv就突晒全套9lv

龍仔....太勁了

巴打係唔係有冇胡師傅練體能?

其實空賊咁樣我都唔洗再升補血量
是咪應該打套法裝來做大力補？

我唔係龍仔呀摺巴

呢個post唔洗體能

如果我有40000戰, carry哂你地, 拯救蒼生, 劍聖降臨
我都會入grp
可惜我冇...雷親大家
自閉solo修練

打字員

依家已經唔知刷咩好,2狼D裝升唔到技,空賊就魔法裝,我坦無用,好似日日得返刷肥呢樣野做

id 494225311 求加入gp

有冇可能齊集5個綠石100%喺6圖嘅巴打自己開房打

我係劍, 日日得返刷完美ac開局呢樣野做

依家首抽仲有幾多石

好似係1851

ID 174681299 求CARRY

係咪好多cdrom 入 group 點睇都唔似有咁多人係post 出現過

全部都係我黎

人生邊有完美？

我係相信0.001%奇蹟都係會屬於我既男人

似係

又送 25 石

巴打1-6 定10-6 出水套 我之前10-6又係出木啱啱1-6又係

你條仔又乜水。

劍聖終將降臨

突破盲點

del左 非洲劍聖

恭喜晒
有咩劍係度

就係你睇到果把劍 非洲劍聖

OK

辛辛苦打好第一頁都唔係個個黎留名

你劍裝又冇得突有咩用呀？
全身狼裝突4已經多50％能力啦
劍上下身加埋有冇50％up呀

完美開局：
煌劍
debuff劍
背水劍
聖水
打前列劍

防具呢

慢慢玩啦，之後打關又會派石 總會抽到既

而家咁抽好燃燒意志

打狼裝分解升技

舊帳有哂,仲有突突突突, 輔助全劍
三星防具, 突破4000攻, 25k戰
美中不足係冇衫
劍聖既衫, 霸氣食開
有衫有霸氣, 冇衫能力再高都不能自稱劍聖

終於可以抖抖 等6點打魔裝
出去食個靚lunch先

劍聖坦

好撚型,你黎??
好撚霸氣
我射到個mon全部都係精
去抹返先

哩隻個玩法係唔係同隻愛麗斯差不多

萬有天球儀評價SS但係好似好少人用咁

每日1石個pool 你總會有機會中

正話先刪左一個15彩有齊上面堆野
仲要有埋另一個中回復種子導具

開局到現在未中過4星,嬲嬲
如果中我一定能力好高, 頂, 我又有運一開局地下就執到物攻特大
爆哂技追返冇衫既特大
好憤怒, 都係要輸比有衫既劍聖

因為係魔具中嘅ss 而且又好過好多a武

仲有5日時間 或者課課水pool

返學窮丁不課了...
以前玩驚追排名第一 港一
twitter有千幾follow

打機打到唔做功課，要我幫你寫埋Report

你先係龍仔

無聊刷首抽而家應該點樣好
玩緊劍

不是很捧捧

抽水pool 1石睇下有冇劍下身

on9

中咗隻魔具

好多人申請，但應該無係到出過聲

開外掛先, 木劍一桶100k

刷到突2煌盾
但係本身個ac已經係盾
想玩弓手

繼續貫徹自己信念
唔好比人睇唔起

我第一個po 就有留言，但都無得入 group

咁all in 補
補全set+煌罕有D 你想要返劍set+煌都易同人交換

收咗皮

你自己禁申請啦

有禁申請 我都會加

想問下引繼個email係咪亂填都得?

呢樣唔太清楚
聽講係

係
突2完美坦 ?

加埋我入gp
885639259
メロ

差唔多齊裝，抽完仲有600幾石
真係幾好運
睇下舊ac呢幾日抽成點

奶媽回血睇魔攻 狼裝d數值唔岩用 40lv魔攻高過狼裝突爆 就算無技能都係補血裝完勝 而且奶長期企後排 跟本好少比怪打 無必要撐血

amdroid 轉日本時間好麻煩
一上網連去server 就自動detect 地區唔一樣

自行申請 plz

唔會喎，我都係就咁轉

全set舞會防具, 空賊飾品囉

大概邊個位襟 巴打 同id係咩

唔無可以set 做唔自動跟網上時間咩

禁グループ 搵LIHKG

或者自己搵返前幾頁，有教學

技能要突上lv9係咪要睇運氣 用左8件裝黎突了

掂左 感謝巴打
chat rm啲人講既周回要點join

武器應該平均升定集中升爆一把先

熄左auto detect啦 唔會無掛

平均升晒前面8把先
之後升輔助

打一轉肥 升晒全部

補助刷到全4星突滿

時區都未識轉

先8件

我條褲突左我20幾件先8升到9, 勁黑仔

煌劍好難刷

8件
食夠30件先講

玩緊法，好掙扎用唔用100%爆擊

原來咁癲 升埋技有排刷

100%爆擊我拎黎尾刀
睇其他人差唔多出哂技,冇咁亂果時我先禁最後一擊
slow motion 就係屬於我

即係大概控一控王血
hold到隻王60000血左右就禁最後一擊

你係劍
佢係法

坦白講,爆擊冇春用

爆擊就係為左唔輸出, 廢事打到隻王40000血之後阿豬阿狗都可以尾刀隻王
但又唔可以唔行動,就扮下野buff下自己等人地覺得你好睇d

彈出彈入用

準備落街學英文
今晚繼續肝劍
今晚目標少少地, 肝到45lv

諗住肝到3萬4

你就好,有狼比你撚

已經一早係全4星突滿,差D 技未爆,LV7LV8咁

呢度有無人上四萬

2萬都未過到

岩岩過2萬

我仲喺萬8無限打狼地獄

新手想問
補助 武器防具飾品三樣 係咪都係冇技只加能力
咁係咪用最高能力既插落補助就得 唔洗理技?

定係補助武器 要插 回復量上升技?
我見過有人補師張圖 補助係全放心心杖(即係補血技)

只打活動緊係冇材料升啦

打咗成朝, 差褲同帽lv7, 其他突滿咗不過無藍石升lv...

今日要將件狼衫skill上限由8lv升9lv

補助 武器防具飾品三樣 係咪都係冇技只加能力 <係
咁係咪用最高能力既插落補助就得 唔洗理技? <睇三圍, 你法師上物攻做乜9?
定係補助武器 要插 回復量上升技?<UP乜?武器技能要出技先有

大大隻字:劍術士

呢隻game冇被動技

防具飾品

我發覺探索d光點 每張地圖每日淨係出一次
收完就冇

正確
用鑽回復探索點數先會出現返

輔修係奶

我尋日食石回復
食一次回5點
但係個地圖出得4點俾我

我講緊武器
btw防具飾品d技能能力放落補助都唔計 好似係

7 lv 升上去係咪有機率？

作為一隻坦應唔應該去刷個防特大飾品呢
但係狼裝血特大我覺得都夠用

56lv劍聖 2100石

6上7已經有機率

而家連空賊都秒你唔到啦

我驚遲d有高物傷王丫嘛

3件3件咁食已經食左唔知幾多次

唔知點解我探索唔到,一禁下面探索5/5個到,就會入左探索個商店,我係咪禁錯地方

地下閃閃下
竟然成個post都冇人問

暫時黎講3圍最高係咪突滿既狼裝?

手痕抽職pool想搏件劍聖防
點知出左把煌劍同兩把水大

人手痕我手痕
點解我1500石抽得3把4星仲要係垃圾

我都中左好多次伏 係今次好彩

物理only

諗緊打多套放補助

搵地下發光物體

弓劍坦咪得囉

重課人士

打多十幾套 坦上四萬無難度

十幾套有位放咩

隻game參考sinoAlice ?

第一名唔是坦

sinoalice我之前都有玩過, 但係一開始乜都無講點玩完全唔佑做乜
呢隻有良心少少

冇咩特別想玩既職 抽完呢下有冇建議allin咩職

一樣同通點都冇

係咪讚緊我

用佢黎比簡直侮辱左Mitrasphere

空賊設計好重視唔同職業

所以咪叫參考 唔係抄考

參考用落劍與魔法貼切好多

剩係開住auto掛好悶

個server係參考啊

呢個頭有得換? 定係我眼殘miss 左 唔見有嘅

係咪交易所新出

係, 新出, 冇野了

屌d狼裝終於突哂
可以專心刷裝升skill

70lv 未先

遲d曜日唔係有得打升技石咩

早升早享受

下年都係遲d

呢樣真

大家繼續刷裝啦

痴線，打lv1 狼係咁出披肩唔出勳章。。
好難突呀8去9 呢個關口
食左好多喇。。。你地係五把五把咁食定一把一把咁食？

我都係..仲要披肩一早9左
覺得真係有SET勳章難d

因為唔係坦jl可以照算狼裝 不過就要用多好多時間再刷豆豆升魔/補裝

我都諗住升埋套狼裝 今日應該可以3萬4

係咪應該突滿同升滿主裝備技先 之後先升輔助裝？

我係全部都升到 15, 再全力升主裝備
頭段用好少豆

係, 我冇記錯既話輔裝備好似加得20%能力
有錯請更正

想問下打海賊推介邊度度刷水屬大劍裝

洗乜吖
你上晒防裝都食唔到佢一下

留石都比人屈重課

又死server

邊區有光珠執?

咁魔裝到低係2-6定3-6

巴打到底幾嬲先打到篇野咁語無倫次

2-6係仇恨值up
魔要仇恨值做乜

第一次睇果陣唔知噏乜無視左 睇完你句comment再睇返段野 笑死我

一陣有無巴打可以帶我打空賊呀
Between, 申請左入group未批~兩個日文字黎

圖1話係3-6魔法up
但係圖2 魔法up係 xxx之森=2-6

下面張圖係交換所有既裝

唉屌好撚柒

原來有post
啱啱上2萬戰嘅弓手

咁都唔識睇... 放過佢啦佢自己都唔想..

弓箭俾狗玩 仆街唔好喊 申:玩弓

圖2指地下有得執？

咁多位我起身了

早晨

剩返12個位

滿100人後 如果3日無上線 無通知 我就當佢唔玩跟住處決啦

要留位比其他想入既人

同意 所以我棄左

終於抽到靚盾起手

頂丫 諗住用模擬器刷下藍豆
唔洗成日叉住電玩

點知連怪都唔見埋

巴打點睇自己入左group未

id 494225311 求加 想問係邊個位入

係呀 我用夜神都唔見有怪 唔理啦

想入GP既 去グループ到打LIHKG

已加入既禁 グループ會見到有GP係到 就可以入個頻道

原來阿軒都係咁
咁唔理LU

我返黎了, 條街真係熱到喊
岩岩上邊有個接近70LV 巴打好似接近40K戰
睇完我灰撚哂下定決心刷一個好既首抽

岩岩申請左
id : 581867877

摺巴抽左幾日都仲未放棄

佩服佩服

真係抽到冇哂意志咁滯

作為一個劍聖

意志力係好重要架

YES AR!!!

id:858367525
我都岩岩加左 我係亞古獸

刷極都唔夠石升啲裝同飾物

屌辛苦打死活動王先彈咩咩咩終了？ 點搞

再打過

唉屌 真心灰，幾難先街場齊隊

法師完全冇人組
我打返藍豆算

好似有巴打講過KEKEKE都幾易搵人

3萬戰力了

id 494225311 岩岩申左 lihkg

id 494225311 日式廣東語

坦最多人愛

巴打點樣唔SHOW個頭裝飾出黎?

就係禁OFF.....

頂帽上面可以off

Off.....

頂丫

我以為OFF代表唔著時裝咁解

用MuMu

又要del 屌

算把啦

個grp 好缺坦

頭先同巴打組隊
點知節奏亂左就全滅
差幾百血先殺到王

好衰啊你地,叫我算把啦

2萬2廢坦

萬九坦留名

點樣可以快D上15000戰

個個都掛住刷首抽冇人打

你幾多戰

坦好似好少人玩落去
打肥料太慘

戰力?
2萬5咋

我都係

係 打勁慢 無輸出力

3萬2坦唔得閒join

上個post個個都刷坦

打街場EX好易啊

無愛既話好快就會放棄玩坦

街場見人rank 70

刷埋今次唔刷了
係時候肝返個帳
比你地見識下我既肝力

打手爽太多

打ex起碼少左批牛鬼蛇神

屌我見過ex場有人連auto都冇就咁放左起到

走場

一陣加你地，唔係屋企

我睇左一陣就走左

我打lv2狼都試過

岩岩4人過關既巴打

頭飾太柒

改樣個到有得on off

新手無知一問 有煌劍+7把4星劍 點解DEL既

26000法待組打限定飾..
有冇巴打等陣組

唔齊防具
武器易抽好多

報到

一野轟6萬幾 勁爽

有防具轟撚左十萬 可惜我冇

坦一開auto開唔切啲buff就收得皮，我到而家都仲未知點開拉仇恨先最啱

btw坦真係0輸出咁濟，不過我懶得再刷過

你係?

我爆到9萬

好衰啊大師傅

畀鼓勵你咋

怒肝

group 入面 d 補都好勁, 下下都補得到

我都轟到90000

冇debuff

英文名嗰件法師

技能要幾多lv先爆到咁高?

朕係神開局三新星其中之一
不過非到開局之後未抽過4星

中劍上衣下衣 如果唔中煌劍 照玩O唔OK

圖都未識貼

終於去到23000戰力

終於可以AUTO LV2狼而過到啦

好感動

答返先
我覺得唔OK
利申,冇劍上下衣

已補

無煌武係未唔洗開定玩住先

砍掉重練

煌武淨係得個限定pool先抽到, 所以唔駛問
無就一定重刷

唔係, 職POOL有

岩岩打活動
有隻神坦, 我全程冇比人扣過血
都係果句啦
1 2 1 2
隻腳落離合
1 2 1 2

YES 之前刷首抽試過中 不過沒pick up

已申請既暫時批晒

GAME內既群組 剩返5個位

提醒返，滿人後如果 3日內無上線 無通知一下既會進行處分
因為要留返位比其他想加入既巴打進入群組 ，不便之處 敬請原諒

遊戲內可以用GP頻道溝通，但我地都推薦返係呢到留言

多D參與討論，唔好做CD-ROM

台灣大停電

加返句先。我地唔會迫你地追進度 追戰力

有online登入我都當你有玩

最緊要玩得快樂 體驗遊戲樂趣

有咩問題盡量係到問 好多高手會教你地

1 2 1 2
隻腳落離合
上三檔
上三檔啊
哎,今鋪碌柒

等我有防具就排隊入黎

唔怪得頭先同frd打LOL 本身就輸 但對面3個人無啦啦呆左企係到

即刻食住個勢反勝

whatsapp 群？

新手想問。。。

想玩劍。#3果3把劍都有。。防具就得下身。仲差件衫。。咁開好唔好?
定係會建議齊上下身防具再加咩劍之類先開?

GAME入面既群組 類似公會咁

可以最大100人

求加

ID: 544545099

教你啦
識人好過識字
初代劍聖 : 小喬老公
識佢就得架喇,唔洗睇D字教你點玩
你睇下佢點玩就OK

去グループ搵LIHKG

自己申請

game 名：onon
點入？

咁我係咪要識左小喬先會好d?

LOL

首抽好似難刷佐

神開局三新星 我鍾意個名

答返你啦, PO張圖上黎, 讓我看看就OK

咦, 係喎, 我嗡錯

已申請，ID:女人湯丸

刷左2個AC 邊個比較好

嘩屌隻坦好勁啵

2個AC都沒防具

差支補血水or 5000仇盾就完美

已伸

坦個防具係狼套
姐係依家活動裝

坦唔洗件垃圾防具

防乜撚野具呀

去打狼有晒全身突滿超過5萬戰力啦

成日拉人玩坦

咁有心刷成星期仲未開波

咁隻劍呢重有千幾石 有沒前途 定扔落去抽甲?

已FULL

下面開始既巴打要排隊等入

或者搵人第多個2號群組

上個po d坦死晒

法貝

我問隻劍啊

成日好想班死人Gamewith, 巴哈DEL晒D唔update post啦
成日有人睇左以為要抽陽具

點睇都冇100人係度吹水 不如重開個團 開加密
一係入左團嘅每日出句聲推爆呢個post

其實我都係想谷人氣快啲推到5

通常都係
: [ 嘩屌, 神坦終於係呢個混沌既世界降臨, 一定係玩坦! 等你CARRY喇巴打 ]

Lv1 同EX差咁遠

其實快打係連坦都唔入

我都係比樓主講話我係劍神
水左我玩劍

明明一直都係到
係垃圾D咁解

咩水水聲咁難聽

我想問有幾多個主線

13
不如問呢到有幾多個大佬

觀察一星期

岩岩先發現原來我有件狼裝食左4下就lv9

抽嫁咋唔係次次一樣

時間分別

咁快爆100個

有沒人留意下我隻劍

走啦你我唔想搞大佢

防具就有條水屬既劍褲

你都係想我解答你姐
除非你抽到衫褲, 唔係唔洗玩
利申同你一樣冇衫褲
但我係無限劍制

一口條抽晒佢啦 其實唔洗留石

開得

CLS有人玩到3劍1法1補分幾鐘打玩

我都試過

武器無得突定抽唔到衫褲慘啲

個個3萬幾戰就應該得

冇得突係慘D
衫褲其實有三星填補下
冇得突真係周街都係

其實係咪Ex 易打好多？

好啦 咁我一次過抽晒佢啦

呢幾日打狼打到想嘔

我好似有隻三煌劍+衫 但唔齊劍

一陣有冇4劍士陪我刷一陣狼

摺巴長老

狼2而家冇晒難度啦
auto都過到

呢隻

兩把扣血劍
AUTO時恭喜你喇

有都唔敢帶

開呢隻
背水好易抽
冇就出三星
吸血劍好似係全劍最高攻, 擺輔助
其他人點屈戰力都好
我地劍士睇既係攻擊力
蝗劍7LV 技 愈多吸血劍化撚勁
呢個世界我交比你黎拯救

可以休息下

呢個世界唔可以冇左你架摺巴

呢個有三星背水 但我果隻玩到2萬戰有啲唔捨得

真係俾狗玩 又冇力淨係識上buff 但係刷咁耐都係得弓裝叫靚少少

即係寧願揀齊劍有得突。再用3星防具都好過依隻?

頭先法貝巴打個組sorry
已經出盡奶力補有時都係補唔切

你呢隻都齊劍, 有衫定褲, 幾好啊, 係衰在少四星姐

2萬戰半日上得返, 做人果斷啲

好似兩日左右可以上到兩萬戰
比D心機

聽日放假搞搞佢

我摺,自閉肝

抽晒...多左5把劍0衫褲

5劍把4* 有冇用先 衫褲真係唔係必要

衫褲咪遲早唔用
第日出新裝可以突破大劍衫褲就連輔助都入唔到

溫馨提示

夠鍾打肥升野啦

MAX晒武器

溫馨提示

打綠豆救世界

打定 儲定少少咋我都係
假如萬一有一日突然咁好彩上天保佑比我抽到一把有用既
都可以即刻用到

有冇勁既劍士 分享下放咩武 招血劍放唔放好

最可惜係得1把特大

今晚11點約定你

打綠豆拯救世界

鬥多3星

我未抽中過4星
我覺得我今晚會黎料

3星突4=4星突1
好似係

希望今晚多啲人打王啦，今日放工時間真係冇咩巴打玩

我2日7個4星 我睇我今晚要輸

我病左暈暈地
聽日先打返

另外想買下有冇人知個人等級 RANK 而家最高開發到幾多??

公廁劍

只見過70

11點準備 1石 10連抽啦

血統驗證時間

今晚我做低你, 勇者衫褲中哂

好似唔多有用

頭先走左去街場刷 ex, 今晚希望可以有巴打 carry

其實開得趁宜家有紅豆打

我係咪神開局新三星既其中一個

相同武器用黎突破定分解?

突

你又係 ?
咁你應該26000- 30000戰喎巴打

係
差個魔師唔見左人

我意思係升技能定升等級上限

突破解LV 上限

睇陣動畫刷狼先 今晚爆唔爆到POST

原來你係騎士BB
咁你應該35000-40000戰

我都睇陣動畫等11點

無啦,返工好少玩,剩係MAX左D 主要武器,輔助個D都未升過咁,得2萬2

難wor

啱啱突煌劍幾驚升唔到技

4把以上?

睇下11點半個場多唔多人回

我都突過1次

玩劍職你地放唔放扣血果把?

依家諗返,應該用2把,而唔係突左佢

煌劍冇得用2把喎
一係你放輔助

輔助呀,高數值

劍職如果沒劍裝係咪都要用狼裝 定刷3星

2個帳號 抽左4次都係得1次中4星

仲要唔關事

攻:326

攻:332

狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼狼

巴打們，想問下係咪中左把劍，仲要中埋防具先開得？？

唔該晒

哈哈哈
得雲巴係我朋友
一樣咁非

坦

我突二炸 我記得上次食狼頭 食5舊都係得6技

我其實好快移民去歐洲

刷晒1750石 想問開得未

debuff劍呢????

嚴重唔夠綠豆

得把三星既掂唔掂

想請教下應該主升邊8把劍比較好？

綠豆真係唔撚係人刷嫁
一場400
打一百場先升到一件裝

升晒4星先啦，重覆嘅3星直接突破

打Lv1 狼分解4星飾品，當刷埋綠水晶

紅色果把落唔落好？

我覺得你要啲番後場既裝

打到訓著

求其開啲野睇住刷

好心佢就整個npc俾我豆換豆啦

用珍珠換

抽唔到

11點1日1回

3星果把頂住先

唯有係咁

仲有6mins 準備著新衫

好撚貴呀

仆街又係一堆垃圾

咁砌岩唔岩？

仲有得突劍

仲唔係我贏

無4星

呃我唔到架

on9?

一到11點勁LAG

8 2星

唔係下嘛摺巴

肝下件勇者衫先

白絲

中左兩日岩用既4星 今日得3星都唔太意外

利申:劍

你要多謝我不停叫你堅持

BTW 同我撞衫

ON9 game

公平咩

多謝哂多謝哂, 呢下我仲唔轟10萬

非咗2日，仲唔歐返次

250石抽嚟講中得一件4星唔算喜事呀

同我一樣
8 2星

點先有 見唔到有POOL抽

暫時 成績

岩岩一抽見確定 開心死 禁完個制彈game
入返多左2把水盾 提早完成第三日目標上3萬4
聽日set 少啲上多2千算

今次咁樣可去嗎？？

過3萬啦喎

但係點解雲巴放2把嘲諷而唔放一把+800%仇恨既?

水屬性果個POOL
禁入去之後第三個就係1石十連

痴線

咁屈機

巴打你課左 ?
爛首抽都變到咁 仲上埋3萬戰

騎士有狼.....應該唔難....

有無人想搵個3萬2奶一陣刷賊

因為抽唔到

我個陣單5星起手 咩都無諗

個陣一開始唔識野1800石抽曬煌池

所以我補助位 有補下衣 法下衣 煌大劍 背水劍 一堆4星法杖 大劍

冇背水冇DEBUFF 唔多好

見到你地咁又有D想抽職業POOL 10抽睇下有無得突

未課，課左會上黎通知

一開始犯的錯誤

想喊

終於有衫著

呢啲叫唔睇第一頁的錯誤

屌 我隻騎中戰士褲

曬夠未?

算啦，都無諗住狂刷

刷左幾次中左 盾劍煌就算

等佢整返好個SER我先課金去抽

有無人玩緊2個職

巴打 我轉練第二個ac 到時可唔可以退另一個再入番

ok

when

全職玩哂

好 再刷過

請問咁開唔開得
定要刷版頭果兩件防裝起手先得？

見到法師41K戰

41K唔奇 但係我我橫計掂計都唔明點解可以上到50K

新果個加左 都係叫Oscar

話咁快960 貓巴仲話怕爆唔到

有，我

前日有巴打比左個補起手ac我

而家練緊

我覺得唔追完美的話可以接受 中4把, 又有debuff 3星
等其他劍士評

呢隻咁既衫加黑肉
我有少少接受唔到

同一個ac2隻職wo

舞會裝有冇用?

我當然唔怕唔爆

不過1001 嘅巴打唔該加返 探索張圖 同埋 邊關野3星裝嘅圖係首頁

我踢左你之前果個

加左你新

扮靚靚

連續3日0 4星 垃圾驚

玩分身算數

唔該巴打

呢件衫夠清爽呀

你學下摺巴就有嫁啦

唔識野

咁應該要課金人先得，但正常人都係專注玩死一隻算啦

同一個ac分散投資要好多錢

一樣自己職既野都無

想問下四把既意思係咩

中左4把正野 煌,光&水特大, 背水可突
debuff 最底果行中間果3把可突2

等其他巴打評評

野人

輕輕一推

著返盔甲啦

正野

50K...課金友就可以了吧

點解街場D人可以十個有九個都唔識打

盔甲佬, 到底係有幾痴迷盔甲

990

求套裝出處呀

你試下剩係用件兵仔頭 加呢件衫影張相上黎

打緊裝 唔得閒1001 可免則免

我愈黎愈覺得坦係可有可無既職黎

唔好咁睇死自己

如果5個人都識玩 的確可以無坦 可惜...

我打活動見到神坦, 我做劍既, 全程冇比人扣過血

搞到冇人推

快手開過個

留名等1001